陳梓維話要選九西，收手啦好無

//【九龍西選民提名！】

DQ12後，我更擔心九龍西-如果政權今日才DQ部份或全部九龍西的民主陣營plan a or b，那九龍西如何是好！各位九龍西的選民，本人陳梓維想在此收集100個九龍西選區選民的提名，除了避免初選成功出線的戰友全軍覆沒，希望可以避免親中派保皇黨自動當選。當然如果戰友們能夠成功入閘，我會公開宣布終止選舉工程，已成大局。

如果在正式提名期沒有提名過其他戰友的話，請透過WhatsApp、Facebook 訊息與我聯絡。

另外亦希望大家可以協助募捐少量選舉經費，特別是$50,000的選舉按金需要大家支援。//

是旦啦
已經唔care

由佢啦 可能對家真係畀佢入呢

如果選到 好阿金正傳feel

認真問，知唔知佢做區做成點？

正正常常 幾勤力 請咗個master幫佢做影子

Push

支持維維進軍垃圾會

去到呢刻
如果砌得夠提名都應該去報名
有得選就當plan B
冇得選就當俾子彈外國

手足黎 支持九西Plan b陳議員
樓主分化 五毛 PR 拉

佢有咩問題
報咗名先啦唔好理

值得支持喎
邊個知班plan b plan c 唔會被dq?
而家隨時湊唔夠人參賽呀
佢又唔係唔肯棄選
btw... 5萬按金自己俾啦屌...區議員

佢有咩問題
而家緊係愈多人報名愈好

做埋票王都仲得

洗乜驚選到

都好

佢應該有 只係肉赤

本身有冇plan b c？冇就上啦

好阿金正傳feel

咁 ok la

而家梗係越多人參選越好

Plan b /c 都好大機會死 報定先冇壞

支持

一個癲既喺新東
一個傻既喺九西

岩

咁唔滿意佢出戰
不如你自己去選
起碼佢比起其他人有勇氣

路係咁走，但係未輪到你

唔似政府咁濕鳩 佢至少會百屌成材

Agger 至少有行動力

佢報冇壞 隨時對家以為佢弱智 畀佢入

入嘅目的都係等DQ啫

締造萬人DQ

佢的確精神可嘉

報 唔好理咁多

智障都咁識貪錢

入咗先算啦 佢冇講錯

Agger 只係50k

Agger 好過好多人 包括我 淨係出把口

五毛

其實而家邊個做plan b plan c
太明顯都可能中連坐法
反而呢啲on99 自己友入到閘

佢唔會被DQ

唔滿意選舉經費都要籌？
佢冇正職咩而家

是但啦 無咩所謂

Agger 締造萬人DQ

其實從來都係咁
一嘢DQ十幾個
已經係我預計裏面最好結果

人地肯拎5萬出黎玩一鋪
咪笑啦

捧佢做票皇

確認參選資格前
唔會公布邊個係pan B

佢畀到 只係希望補貼下

好難講

屌，成班唔撚識玩立法會選舉
一張名單5萬呀，名單可以有幾條友唔好浪費香港人金錢，自己搵幾個素人一齊組名單啦屌
個個都人頭5萬，送錢比港共

佢入到閘真係分分鐘玩到佢變票王

是但
入撚左先

其實我怕佢唔DQ添

唔DQ咁點 不含
同袋住先冇分別 都係投中共比你投既人

Agger

砌得夠提名其實制得多
三百幾個俾人集體DQ
諗起都壯觀

咁唔啱規矩
講真 佢一定唔係眾望所歸
但佢想請纓 應該自己搞掂
反正佢做到呢個位都唔係理所當然

有冇咁多提名

五萬都要籌？會唔會肉酸得濟

係，但佢地根本唔撚熟玩法，係一張名單5萬，佢一個人就5萬，下一個又5萬做咩撚？送錢比港共？
見到佢地咁on9真係屌出黎

希望可以真係做到咁神秘啦
聽日港共應該會睇得好緊

叫梓維搵多幾個朋友join啦 或者同區區議員

有咩問題

預見到下屆影子會出黎選返佢個區

你條痴撚線
日日搶係 d psot頭幾位回應做 kol?
佢勤力你都知? 你係佢個區?
乜柒你都知

谷到佢做票王 單純顯民意

選區選舉的每張候選人名單須繳交五萬元選舉按金，而功能界別選舉的每位獲提名人士或區議會（第二）功能界別選舉的每張候選人名單則須繳交二萬五千元選舉按金。另外，獲提名人應盡量以銀行本票或現金繳交選舉按金，以免因支票遭銀行退票而衍生不必要的問題。」

on撚9，今日見好多素人都係咁，送錢比港共，唔識組名單，個個單拖報名

就係想咁 最好有咁核突得咁核突

求其啦反正冇乜分別

咁每區有一個都得 35+係偽命題

是但啦無咩所謂咪比佢試下

是但啦 重點係100個提名

冇人會公報自己plan b係邊個
除咗郭榮鏗個plan b
不過 佢咪DQ囉 反響仲大 堂堂大律師公會主席

佢有 只係想補貼下

都唔知仲選黎做乜鳩
35+一向係幻想黎，唔可能成功，但都值得做就係因為想港共怕輸而dq
今日大規模dq已經任務達成已經證明左畀外國睇香港政府點樣打壓
家陣呀豬呀狗都話去補位
到最後肯定會配票不均咁樣輸
政府唔會傻到你派幾多人入去就dq幾多
只會dq啲有威脅同大勝算嘅人
家陣攪到變相endorse左個不公平選舉咁

叫佢搵fd或同事join la

咁如果佢要 當區區議員點會籌唔到100提名 唔難

其實梓維可能係plan b

如果佢被人dq 搵平機會告選管會

唔出奇 因為本人已經進軍立法會

咁都要爭扎同不斷畀麻煩個政府嘅
如果9月你眼見全部建制同熱狗入去
你就唔會想放棄

連登仔唔滿意咪自己去報名9萬幾月薪 is waiting for u我要黃人 例如:陳梓維 都唔要獻世派

講埋
地方選區選舉的每張候選人名單必須最少得到一百名有關選區的已登記選民簽署同意提名，而在每份提名表格上簽署的提名人不得超過二百名

提名多數要150安全，呢個真係人頭計啦

佢嗰區多南亞人

熱狗Dq

我覺得家陣都dq 12個
唔爭在全部民主派話唔玩咪算鳩數
仲妄想玩個議會做乜鳩

Agger 不過佢連提名都未夠

怕佢出醜多d
九西有其他好選擇
Eg簡浩明

其實35+都只係焗佢DQ 而家唔洗啦

你係佢助手?

你咁撚勁你出黎選

唔係咁諗
政權最想你哋唔玩啦講真
同埋佢心知 選特首啲規則都想改
如果完全冇人喺議會
又真係唔似樣
第時喺國際講嘢都冇咁大力
變咗澳門咁

選到就真係好似拍戲咁

咁所以唔洗再有人去選 係咁降低條線為入閘
當入到啦 又要含投
同袋住先本質冇分別

要組名單先每人50000太甘

個影子唔會選啦 以前選過區會輸左

利申 朋友嚟

講得啱，可能有人叫佢咁做
等港共捉唔到路

5皮野都俾唔起? 逗緊3皮幾1個月架你

立法會議員（弱智）

到時選左啲唔知做乜鳩嘅入去
一陣又唔夠反抗意志
個個為左入閘就收哂皮咁款
咁仲選留做乜
專心打國際線好過啦

當年台灣黨外人士都照玩 唔好意氣用事

佢呢種精神、行動意欲，令佢有今日個議席，好過好多冷氣軍師啦……不過唔知佢可唔可以及時攞五萬蚊出嚟啦

呢個真
今次dq明明有充足彈藥
但自己走去幫手拆彈真係戇撚柒鳩

從來35+成功只係bonus

好似踢波咁，鬼唔知空龍易射入，但就算前面得返一個門將你射波都要避忌下先喇。

有心150個名好易，落區叫人

下 佢講到明果五萬都要籌喎

大律師公會批評過國安法

留名睇dq dykes

可能維維做咗立法會議員太忙呢

咪係 咁都要吸人血

有 只係想補貼下

個助手唔係只係幫梓維一個

即係保皇都=弱智

一早成堆人形畜嘅喺垃圾會啦
你當工賊同LYL係正常？

仲選黎做乜鳩？收手啦

咁仲入去做乜？ Dq已成定局
仲要係梓維 同自我降低門檻冇分別
中共：呢個OK呀冇威脅
咁我地又要投票展民意？展民意 一個都得啦
反正佢而家冇DQ晒

而家就係要彈樂

立法會啊 咪撚搞啦

佢應該有 只係想補貼下

期望入議會可以做到嘢已經錯咗
議會唯一用途係阻止保皇當選
所以任何一個自己人當選都可以接受

得番一日時間

點解已經dq左12個你地仲會覺得可以係現行制度下阻止保皇當選
有時真係難怪熱狗會有market
有啲人真係天真得可笑

補貼下 佢應該有 唔係一日時間點報名

支持維維
我愛維維

口才如果？
急智如何？
英文水平如何？

屌，立法會議員不如俾我上去做啦！

乜柒都選上去，到時又乜柒都做唔到

激進又唔得，和平又唔甘心，都唔知做乜柒

當養新人樁腳囉

立法會都執柒咗啦仲下屆

多一個人dq 多一粒子彈

希望

反正都係DQ 咪畀佢試吓囉

Exactly 至少佢可以有錢養人

都唔係二元對立 一個人都唔去

+1

你去拎提名啦 支持你出選

梓維考保安牌都成問題

你可以㗎

萬人DQ

真 成班仲係到諗點樣自我審查唔比人DQ
仲諗住35+
Day1已經講緊議會戰線係為咗比全世界見到共產黨撕破埋臉皮等佢唔好再扮香港有民主自由
弱智先會信35+

直接屌打立法會保安

其實冇人真心信會35+ 只係覺得有係bonus 冇係正常 逼你DQ先至係重點

太靚仔了

真係垃圾會，不過唔驚，人地係tree根，我地係維維有咩問題?

但係成班將個bonus當咗係重點呢

冇問題，投佢好過投龍心。

貼左佢做區議員la。

把口一定要咁 唔係支那點信

佢九西 龍心新東

好過保皇狗 三尖八角先

去到今日有咩所謂 你唔gur你都可以去算 反正邊個做都無分別

貼佢老母咩，3皮一個月有津貼重要人貼?咪撚學埋毅進仔咁貪先得架，佢捐1/3俾612就差唔多。

Agger btw 你個名

真係唔好啦，同區議會合作過

佢真係唔撚爭氣㗎
開會半日全部區議員都做嘢

得佢一句聲都冇出過，連文件都冇睇 仲中途落咗去買珍珠奶茶

又唔係陳梓維老婆

佢有女朋友架

油麻地佐敦係多南亞wor睇佢fb都周不知做地區野啦為反而反

是但啦 anyone but 保皇

佢而家咪自已搞緊囉

黃big暈 陳屎維

二揀一你揀邊個先？

都好過保皇

歧視手足寫英文cv，屌手足自我中心

In 維維 we trust

做幕後仲好

唔係做門面演出 專心做有用嘅決策

佢都係咁諗呀
出黎門面又要做堆公關

有線睇新聞刺針

其實OK 架,
入去立法會其實只係為唱歌同埋禁NO
個個都做到
佢唔好禁錯制就得
亦都唔好講到佢禁錯制會好大影響咁

的確係弱智都做到啵

錢唔係籌咩

我支持佢選喎橫掂選舉制度都玩撚爛咗㗎啦

1-10秒。

我知，但如果我係九西選民，佢入到，又冇乜太多選擇，我會投畀佢。

但俾人dq係可以拎返

佢聽日要報名點可能冇 借財仔都唔得啦 只係想補貼下

gogogo 報左先 到時再跟初選機制出咋嘛

係咩 冇研究

3萬幾個啫會唔會搵唔到啊

我都會

一日內wor

笑撚死...盲字都唔識多隻....

立法會咪仲多英文文件處理....入去玩泥沙???

我覺得會有其實啱啱先dq完比較易動員

而家立法會都係玩泥沙㗎啦事撚旦啦

佢推佢助理做就差唔撚多，真係大貪左d。

問題係立法會現場冇人會幫到佢，睇佢有線嗰訪問真係，對唔住我揀唔落手

利申：九西選民

所以目標已達成
唔應該係度一路降低底線諗點樣先入到閘唔會比人dq

識投no 咪得囉

可以一試 不過有冇區佬show 又係一回事

轉過頭...原來有色盲, 色差....制都撳錯就仲好笑

唔會再投先係正路 你DQ我侯選人已經漠視民意
我仲含其他 姐係我妥協你個DQ
傻撚左？

報啦 反正俾政府玩爛左
最好一區一百張名單

識投no咪得囉

只係佢DQ越多人越有用

佢又未至於咁誇張

又話唔會請大學生

顯示一下民意都要

龍心都入到 陳梓維我有信心喎

DQ300+

希望啦

重有條架.不過講人講地無謂俾佢呃views
我打返俾你睇
陳:我學歷唔高既，我希望你send CV係中文，睇下你會唔會發現E個地方有不足姐。

畀人鬧完之後 改變主意

顯示一下我地都妥協既民意？
DQ ok 架 我會投你批准個一個既民意？

一百張
咁多人話要提名，邊有咁多提名

是撚但啦
佢選到好過民建聯選到
拉

exact7ly
話要繼續玩呢個遊戲嘅人不如話我聽，比你乞衣咁乞得返兩三席，有咩用？仲要為左入閘而屈服扮死狗咁先有機

35000個人去提名

Exactly

佢自己個招聘AD 就講中英文CV，並無講明一定要中文，手足黎幫佢手，問返手足睇你你會唔會發覺你有E個地方既不足，算點先。

至少一區一個 投票數唔少過對家已經可以

你唔好以為dq一個，搵第個補上就一定拎得返哂被dq果個啲票啦
即係假設家陣白頭佬big暈頂上，大把中投唔落手，而事實上畀呢啲人選到都係無撚用，而我賭j都得，政府係唔會dq呢啲無撚用嘅垃圾老泛民

今時唔同往日 立會時勢同區選都有分別
諗清諗楚先啦唔該
35+ 到DQ 已經係計劃通
個計劃完左架啦
又放新人入去投展民意？
沒完沒了

藍絲最撚鍾意攻擊佢我支持佢

咁建制班撚樣都剩係識投yes啦雖然係獨裁政權下投no就夠，但係大把人比佢有能力，係咪真係要輪到佢呢再衰都未去到蜀中無大將嘅境地

Btw我只會當佢比big雲好少少
如果得佢兩個揀我寧願射落海去證明呢個選舉嘅認受性有幾咁低

我覺得一齊話唔玩嘅民意，會有用過乞衣咁去乞議席囉

咁要宣傳個目的先 唔可以當佢係一個正常選舉咁去run

最後佢做票王

真 你DQ我侯選人 我都DQ你選舉
一人一步棋 冇問題

射落海衰過big雲wor

佢做既野多過你班冷氣軍師啦

新加坡反對黨都未唔玩啦 何況對家少極都100萬人投

到時政府知你啲所謂plan b無威脅就唔撚dq你
而黃營就竟然屈服繼續為左議席都wear爛塊面玩落去，政府咪求其比幾件當選囉
仲可以同全世界講選舉幾咁公平，只要唔違反國安法嘅話反對派都一樣可以當選

仲有梁凱晴都幾明顯

DQ咗 仲要俾5萬？

本身報名都要50000按金

無呀。

初選都宣傳左啦，最後咪得果少少人去玩
大把所謂黃絲只係有票咪投下囉
如果民主派一齊反枱話唔撚玩一定比你乞入閘更加有noise

歷史上絕大部份所謂杯葛選舉都係 杯葛方收皮多

話明按金 啫係d唔dq都有得俾返啦？

咁咪即係無撚進步過。。。變返以前袋住先咁囉。。。
明明今次大好機會有新嘅民主進程，我真係唔明點解大家仲咁著緊要去r果一個半個議席

同埋咩叫手足先，就係守望相助，香港人都未因為佢毅進唔合格唔投佢，就自己唔寫明要中文CV，話鳩人地有不足係咩玩法，重未計E樣根本唔算係不足，唔明咪叫個手足介紹下自己既學歷同經驗點幫到佢份工囉。

但得票率要過唔知幾多先可以攞返

咁你唔杯葛佢嘅話你點樣可以35+？佢今日已經示範左佢可以連老泛民都搵藉口dq

有要求唔SHOW出黎，手足黎見工就話鳩人地咁樣係不足。衰撚過香港D閪客。

咁佢自己改返佢不足先LA，重去講手足。
連準確咁表達自己都唔得，就麻煩佢推佢身邊D人例如佢助理去選LA。

你講你？

區議員五萬都要籌
肉酸左d

咪痴線啦ok? 做掂個區議員先

俾人話有不足自然要自省LA，但選民既我真係唔覺果位見工手足有咩不足WO，唔介意呀，但陳手足有無俾返個機會見工手足先，係現實問題WO。

希望佢D幕僚有佢1/3人工LA。

支持工場手足

個政權已經同你講咗佢唔受抗爭派嘅人玩，如果你仲要選啲做唔到嘢嘅人入去，返2014玩煮飯仔啦不如

搵人被DQ目的就係要畀全世界停止對議會抗爭留有幻想DQ啲有知名度嘅人就話啫，再多嘅咪都只係數字有撚用咩

好奇問一問，你真心膠定假膠呀巴打

個陣無請呀，佢做埋議員先請，果位手足應該要拎返CV見另一份工架LA。
當然學歷高過佢既人LA，但走左次LA，E+果個應該係第2個。

講緊選到立會既話。

劉備型

是旦啦
不關心 反正我唔撚投票

佢之後再請，係因為佢個議助走左佬，正常係irrelevant，但陳手足唔係咁睇，除非佢口是心非LA。

要呀，因為我因為政治先選佢，當然希望佢幫到更多既有心人，好似公民黨講明會請咩人，條件打好晒，而小麗老母當然都話會捐幾多人工，咁當然希望佢份人工可以效法先賢咁，分D俾有需要既人，而唔係袋晒，再搵公眾俾錢佢選呀。

小麗老母當年

dq左係無按金拎，2018年試過

根據《立法會選舉活動指引》，如候選人未獲有效提名，或者退出競選，將可退回選舉按金，但就必須自行填寫「發還選舉按金」的申請表。按照指引，自行退選嘅九龍西參選人袁海文應可退回按金，至於一眾被DQ人士，當局就只話會依據指引行事。

講真，雖然好多人話陳梓維能力點點點
對家保皇黨就算本身有能力，但做野同冇能力有咩分別
反而佢肯做野已經贏左成條街

係呀我講我呀

呢個精英黎

無錯，屈服去投個無認受性能力極低嘅人，港共咪唔dq囉照畀你入閘，跟住黎緊4年佢就會日日比人笑柒

立會唔係區會，唔係勤力就有用，立會最緊要一係打得一係talk得，你成個傻鳩咁入到去做小丑？